chromecast 定 fire TV ？

討論下

google home + chromecast

firetv冇youtube好似係 除非你唔睇youtube

chromecast真係用途不大

appletv好d